喺香港,一個人死左要洗幾多錢

有冇人知

睇你咩身份

公屋窮撚

=.=

真心問

10億8億

印尼盾?

0
因為我自己死 係唔需要用自己錢

陰司紙

你班友